有冇連登仔試過拔撚助長

打丁算唔算

小心連根拔起